Mtr仲淨返幾多個站係未出過事？

只係計呢幾個星期爆出嚟嘅料
太和元朗水舞間
大圍天榮元朗路軌沉降
尖沙咀炒電梯
土瓜灣會展沉降停工
紅磡偷工減料改圖則
青衣機房著火

馬時亨陳帆依然未變失業人士

留意到報紙開始spin去工程人員到，前幾日都仲斥責得啲官員同港聽高層好金